戴咗口罩，豬扒都變女神

D女戴左口罩又幾能正下

你張相2條女睇真其實好柒